[有圖] 啱啱搭車有條女對波好撚大

咁都好信

好樣衰

好公平

屌你成個曾志偉咁

正皮畀有圖
鼓勵連登開呢啲post要有圖

好想知樓主平時食開咩食到咁欣賞佢

feel到大把人厭個樣差，但去到現實佢咪一樣睇你地唔起，香港五官正常冇波都夠玩

樓主話大波無話靚女，有圖有文正皮

阿嬋都岩🤔

好仆街 好心遮樣啦 有冇諗過你有一日上兒登見到你自己個樣之後比人評頭品足係咩感受？

你咪繼續做呢D過街老鼠行為
終有一日你會自食其果 有報應

圖中果位女士如果係有錢人 要玩你話都無咁易
你偷拍完人地 然後放人地上討論區 落個咁既標題
唔知你有咩機心 係唔係有意圖犯罪? 人地如果覺得形象受損咁點?
淨係161條 有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
a + d都夠玩死你

小朋友 唔係再做埋呢D戇鳩野搵存在感

樓上嗰兩件係唔撚係baby condom過嚟嘅?

太大好辛苦ga